Program ini merupakan website sederhana dari kelompok 5 DevOps

Website ini merupakan implementasi dari pembelajaran terjadwal DevOps,docker dan kubernetes

Website ini mengambil template dari boostrap made yaitu softland

